20歲仔每日食3隻雞蛋有冇啲咩問題？

美國蛋

Not made in China

但連埋蛋黃食

聽講蛋黃唔健康

冇問題 均衡飲食就得

30歲每日6隻全蛋
每餐2隻 食左幾年
乜事都無

唔係好似話蛋黃唔可以食咁多咩？

有冇大隻左？

就係想大隻啲
唔想一咪靠奶粉

咩都唔可以食咁多嫁啦

就係想大隻啲
唔想一味靠奶粉

有運動但唔係做gym

食蛋白就得

2015年美國膳食指南剔除左每日建議最多食2隻蛋既限制

你一日所需體重kgx2既蛋白質
飲粉都有90g,剩低幾廿g平時食飯都吸收夠,食咁多蛋做乜

人地一日啪十幾廿隻蛋係唔飲粉先會

最新既報告唔係話蛋可以任食咩

3隻

每餐半隻雞

宜家日日食3隻..睇下膽固醇會唔會高左

牛奶係比牛飲，唔係比人飲

咁你覺得你食雞蛋有無問題？

戇鳩

人有八成膽固醇係自身合成，同食蛋黃無關係

蛋黃素有分解油脂既作用，其實蛋黃係有益

健身食蛋其實好old school要吸收蛋白質有好多選擇

肉類 大豆都好豐富 但豆腐多雌激素自己小心

蛋會受健身人士歡迎除左簡單仲因爲佢富含維他命同人體所需胺基酸

其實雞蛋係唔會令到膽固醇升高嫁近代研究已經推翻左之前嘅錯誤

KG X2
我65KG咪要食130KG既蛋白質
一份野先得幾十G, 要食幾多百份先得

講得靠奶粉都係岸鳩
你唔夠蛋白質咪補到夠為止
配合訓練同休息
必定有進步
食幾多隻蛋係你蛋白質夠唔夠黎決定
不過如果你只想食蛋黎補充不足既蛋白質
我勸你搵下第二樣野食下

kg x 2計出黎係gram
g
唔係食幾多kg蛋白質

係，即係食百幾g蛋白質
一日飲2-3次粉+正常飲食就達標

我老母都成日叫我唔好食蛋黃 其實真正導致你壞膽固醇上升 係高糖 高脂 油炸 等食物

加聽講兩個字，更顯得你on9

其實雞蛋多唔多激素
因為蛋雞好似係咁打激素先會出蛋

膽固醇方面冇問題
因為唔影響
但過多蛋白質會影響腎臟
職業運動員都係一日3隻
咁你自己諗下有冇咁嘅必要

肝功能正常就可以食

Skrr

唔靠奶粉一日食十尻幾隻蛋

蛋黃好正

以前D人想方便先食雞蛋啫
咩年代呀
你係為左蛋白質既飲whey protein好過啦

太多飽和脂肪唔好

想食咪食
有乜問題

好似話蛋入面嗰啲係好嘅膽固醇嚟，唔會令身體膽固醇上升

運動員一日30隻呀
一隻蛋7g 3隻先21g
一塊雞胸都唔止呢個數
同埋正常成年男人 飲多啲水
一個鐘吸收40g蛋白質都唔會有問題

乜原來雞生蛋係為左有嘢食咁到底有雞先定有蛋先

同埋蛋好似平啲

乜撚嘢邏輯呀ching

蛋控表示一日唔止3隻理撚得佢
不過我自己麻麻熟蛋黃，淨係接受到糖心黃
減肥果期會直接走黃

要還的

啱 所以我一日七杯

唔識就咪9up la

有咩關係
你呢個邏輯咁咩都唔洗食唔洗飲啦
雞出生係呢個世界都唔係預比其他生物食架

講咁耐有冇academic paper support

正皮咗

根本就係呢個道理 兒登仔唔會明🤦🏿‍♂️

如果係烚雞蛋同埋唔好咁熟，食好多隻都冇問題

呢個真

全部都係話咩近期乜乜研究

130kg protein 食撚死你呀師兄

做乜撚呢個垃圾po都上熱門

無問題

牛奶比牛飲

雞蛋原來比雞食？

買粉仲平過買蛋

太高蛋白質會損壞腦智商

我識阿發哥朝朝十隻雞蛋打落隻杯到一口氣飲晒佢

利申：快餐店員工

大隻=蛋白質+碳水化合物

雞蛋牛扒雞扒+飯

唔洗介脂肪，要介甜品垃圾食物零食

飲水only

其他蔬菜水果照食

做舉重運動

答你條戇鳩仆街垃圾

咪懶好笑啦 俾啲常理都諗到唔會係kg啦

但會係咁打c egg喎

得罪講句，你自己咪又係伸手黨

就算去到今年，食太多蛋面冇健康問題兩邊都有人講

利申：睇bbc

都講左好撚耐蛋黃係唔會膽固醇升高啦喎坐左幾耐？

一日8隻全蛋仲健在

冇問題

一日廿隻路過

時辰未到

我每日食一隻 加一下掌上壓 已經覺得肌肉好澎漲

咁你係咪要成世飲人奶？

唔好傻啦 大隻嘅原因係訓練 食物只係養份